今晚將軍澳除咗大圍捕之外 仲有一樣野係班狗點兜都兜唔到

佢哋今次又可以點解釋有狗車衝入人群
睇片
同場加映 11.11既電單車狗 係咪好相似呢

推刑聽日記者會又講大話

好想大家都可能去twitter推post
條友po曬今晚將軍澳發生左咩事

Push

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

仲有癲狗無啦啦打記者

自推下先

10

9

8

7

戰術需要去撞死人囉 仲有其他咩

仆街狗冇性

推

6

私家車撞死心wor

幫手正皮ok?

5

好可惜，跑得唔夠快，先捉得幾隻

4

現在全世界都開始封鎖香港

其實要佢地一落車就夠膽圍佢地
人多唔駛驚

不過太多人仲未覺醒
利申自己都係

祖國應該會收留我，班曱甴就唔知喇

做乜？

3

岩岩訓醒嘅你，等我話你知尋晚將軍澳發生咩事

#507 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己人

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

其實你訓左幾耐知唔知記者會無搞幾耐?

612，721，831，101，1111/咁耐以嚟班狗都冇一個合理嘅理由啦

612 721 831 101

你祖國一定收留黑警曱甴放心 到時可以係你祖國同黑警曱甴團聚

點解要兜？西灣河開槍射心口條黑警都無事喇

推 希望聽朝唔好冇左件事

黑是動詞
黑警曱甴想返祖國，自動送中？

這是恐怖襲擊

佢地已經唔洗兜,連記招都慳返
警暴嘅注目度已經低到自己人都麻木咗
想用黎炒興個場首先要大量文宣

黑係形容詞 唔想返都冇地方收留佢地啦 除咗支那

洗撚兜

謀殺

做乜要兜？驅趕罪犯 捉拿暴徒 武力使用嘅一種，開槍都得，用車唔得？

#黑警企圖謀殺
#黑警蓄意殺人
#黑警私家車高速撞向人群

哈 要追究嘅612嘅都未追究到啦

push

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

訓左幾耐？
D狗做完乜都無後果，香港人咁廢佢使撚兜

今晚濫捕左好多人
衝入富康尚德濫捕居民同first aid
拉幾個將軍澳區議員
仲有打記者、射記者fa
屈記者偷嘢
噴now攝影師胡椒噴霧
海綿彈射中議員助理

另外停車場一定有時發生
大概12點
趕走晒記者再守住停車場
然後去富康濫捕轉移視線

黑警還眼

片：

屌你老母

【城市廣播記者被捕】昨晚是科大學生周梓樂逝世三個月，晚上有人士在事發地點尚德停車場一帶堵路，警方多次清場並拘捕多人，包括一名城市大學《城市廣播》學生記者。

《城市廣播》發聲明，指他們一名記者約凌晨二時，在尚德邨尚明樓採訪期間，被警方截查並以涉嫌盜竊罪拘埔。

聲明指當時記者正進行採訪，有佩戴記者證及穿著反光衣，他們強烈譴責警方濫捕，促請警方盡快放人。

Source:立場

D曱甴真係冇用，淨係識得走。

推呀 又謀殺

其實就算你覺醒都冇用
大部分人都未覺醒
唔通你自己on99企係到同佢打

當大家都唔知對方覺醒左未
自然反應都係跑左先算

其實佢地根本唔使兜 佢地玩晒都唔係第一日嘅事

根本就係

睇佢地個個都戴口罩就知佢地怕咩

香港警狗

班狗日撚都想殺撚死所有愛香港既人

無人講過要做鄰國人

唔係搞分化
但係鬼唔知班死曱甴係冚家剷咩
但係每次大家話好嬲之後就無以後
啲手足就繼續一個一個咁俾人拉
手足比曱甴捉果時就個個得把口喺度大聲屌
大家係想求贏定求輸？

要兜啲咩 咪話要捉暴徒

仆街黑警

垃圾黑警

火石電光呀嘛屌

721佢都無得解釋嫁，咁佢咪又係生勾勾企起度

佢地都無諗過要兜

其實我為你呢啲人可憐
唔知係社會裏面你嘅位置係邊呢？

我敢講如果每次行動都遊行咁多人，一定唔會有濫捕出現到

pi

Pish

私人檢控

依家仲有4點鐘狗噏大會？

慢慢可憐佢啦

死黑警

仲有記者會咩？得番醫管局班曱甴開

咪話需要以最快速度接近去拉人囉
司機受訓技術高超唔危險囉
馬路本來就係車行㗎囉

咁你講經咩
自己唔夠膽做
又叫人地做
監又唔係你坐

痴線大家可唔可以關注番 唔好再盲搶口罩住

佢地根本冇諗住兜, 擺明撞你 你又可以點?

喂大佬個條馬路黎架
好地地係條馬路做乜鳩

死黑警真係無eq

將軍澳人唔升級，黑警咪入嚟踏住你地個頭囉

「電光火石之間」
有幾難兜？

祖國嗰啲病毒、假貨都會收留埋你呢隻職業流動性低又冇撚用嘅社會垃圾，得中國會收留你，唔好諗住去其他國家啊，因為唔會有國家想收留低學歷又成世只係做到散仔比人當condom嘅廢柴

CLS

721 831

兜乜撚?
d狗唔洗兜
佢講【咁又點?吹咩】
你可以點?

可惜你地廢
先成日比人打

推唔郁

唔好玩啦樓豬
出得車後面都一批防暴跟住
走慢少少都俾人打到腦出血

我只係睇到佢用隔車隔開人群 睇唔出有咩問題
咁有冇撞到人啊？er都唔洗er

個記者會唔經唔覺無撚左
得翻啲小型記者會

運動已經結束 完

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推推推

而家班仆街狗都廢撚事兜，做咩都冇後果

你開心埋今年好喇支共清算完示威者下一批就係你地

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

班黑警而家根本唔怕，無野制裁到佢哋，除非有第一個黑警因為場運動而入罪！
車公顯靈，黑警同柒娥盡快有報應！

打gta 果陣如果有架無牌既私家車衝埋去班垃圾度你話幾開心
渣架爛鬼錢七撞完就去山邊燒左佢
打機成日都咁做

支共一律當反抗者係恐怖分子處理
希望大家小心為上

做中国人，下場就係比世界100個國家封鎖
依家封鎖香港暫時係6，7個

點解要解釋

幫手twitter

721831

大家幾耐冇開過個twitter app...

瘋狗症發作

樓主坐左幾耐
警民一早已經係敵我關係
敵我關係 攻擊市民係有需要兜有需要交代既事？
佢一句唔應該係果個地方逗留已經收你皮
個腦lag得幾嚴重先仲會開d咁既post
仲要覺得係核彈咁瘋狂推

其實有冇諗過如果真係撞到 黑警會唔會有後果

一定冇
所以be water啦

好嬲呀好嬲呀，香港人 報仇

Twitter已經瘋傳中

中學生都識寫啦

當時大量暴徒於馬路上非法集結及放火破壞，警方為求盡快拘捕暴徒維持社會治安，故以安全合埋車速駛入暴徒所處之地，事實證明無人受傷及警方成功拘捕多名暴徒

少咗人關注呢 D 嘢。個個掛住口罩。

持棍，瘋狂駕駛，冇委任證

仲用兜唔到黎打飛機
唔撚怪我義士比狗打到死

好撚過分，有無需要咁做，重要臨走放TG射中人

下次見到任何車衝埋黎
一舊磚車埋去擋風玻璃

買定錢7 黎Hi 人地個尾
佢以後都唔會再咁做

似1118個陣,又係有狗車衝去人群

其實都唔好講咩解釋，要我哋諗辦法破解佢個戰術先係

唔駛兜 唔會理你

冇rb 材料 得雜物 擋唔住

用擋裝甲車啲保鮮紙？

電光火石贏撚晒㗎啦

On9仔 起你底全部都刷存在感
你都幾無聊喎

Twitter

私人檢控
over my dead body fb出完post未

大家係屋企推左自己fb 同twitter sin

地雷

仆街！

唔會有記者會

721 831 101 1111

推推

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

佢身後有20個便衣
過百綠狗係公路黎緊

推 雖然班狗都係會包庇

一定要去twitter推po
大家依家出唔到街嘅話
專攻網上文宣都好
唔好懶 唔好搵藉口
搵野做下 一定有

up

兜乜
根本佢地就惡曬大曬

都可以，容易set又有效

搞左大半年依件碎料啦
駛撚兜咩

而家班狗仲會開記者會咩